一人一個出名嘅結他手

作為一個接觸結他嘅人
小弟對結他手嘅認識好少

電結
香港：黃仲賢
Joey Tang

木結
台灣：盧家宏
澳洲：Tommy Emmanuel
韓國：Sungha Jung

jkui

青檸

)
我覺得jason kui 堅過joey tang & 呀賢好多

謝霆峰

外國嚟講steve vai 絕對冇走雞 btw 呢班麻碌點同我謝霆峰比？

Gary Moore

coztak

單線solo

平澤唯

hide

slash
yngwie malmsteen
buckethead
john5
john petrucci
marty friedman

冇hide???

睇唔到一人一個sor

香港仲有個Kit Tang, JTC都揾左佢出教學

btw香港既話梗係herman li

不過佢啲歌好悶

B.B King

Eric Clapton

Andy James

唔緊要識多d

Btw Guthrie Govan

日本 押尾コータロー

jason richardson
tosin abasi

jimi hendrix

jason becker

Zakk Wylde

小倉博和

agger

謝霆鋒

唔覺得john5出名 但勁就一定唔少得佢

所以jk 都幫 eason 做過 session 嫁
但班老野同cykong 果堆熟先少d 搵jk 玩姐

djent jj

汪東城

Van helen
Pg

John Frusciante

Fat_boy_eat_all_day

john mayer

chef lê mon

Sugizo

諗住一定有人提起佢所以冇講，起碼我係

Goro Wong

我

出名大波既結他手

我淨係知canon rock 係佢原改

paul gilbert

Kiko Loureiro

Matt Heafy

Jimmy page

浮雲

Graham coxon

牙fred
坤哥

認真：家駒

Miyavi算唔算

鄭晟河

佢有冇大師級水準

Jason Richardson
Jeff Beck
Jimi Hendrix
Jimmy Page
John Mayer
John Petrucci

Marcus miller bass guitar都算係結他手掛

duck dai c

大村孝佳
藤岡幹大
Leda
小林信一
keith merrow
jeff loomis
santana

要揀一個揀唔落手
講鳩晒出黎算

santana算唔算高手,以前聽完呢首歌覺得佢好撚型

Mark Morton
Willie Adler
美濃隆章
大竹研

SRV

講呢堆但冇syu同 ryoji@gyze

你要我寫晒出黎洗版都似

唔算
但佢係將拉丁野merge 到rock 既佼佼者

悶到hi
so far就係一個網絡結他手

咩leda藤岡幹大根本冇人識

Richie Sambora
Slash
Hide

John 5

最敬佩嘅結他手
另外有Daniel Rossen同Jonny Greenwood

點解成個post都冇日本堆fingerstyle神手
押尾
伍伍慧
中川砂仁
岸部真明
奏帆
仲有泡菜仔鄭成河

syu

講技術Guthrie Govan真係最top

jason richardson

無聲的結他；單線solo

herman li算唔算

hellman

David Gilmour

hi

咁多版得一兩個講jimi Hendrix同gilmour

老餅嘢冇人聽
利申 細細個老豆已經播pink floyd比我聽

無人提Randy Rhoads 嘅

連尼住

仲有織田哲郎係咪係日本先出名

Hide

mark knopfler

miyavi

Fat_boy_eat_all_day >>>>>>>>>汪東城=>十二道鋒味>>>>>>>>>Jimi Hendrix>>>Paul Gilbert>>John Mayer

john 5
buckethead

德德

on9 John Mayer>>>>>

SRV都冇

香港一定係家駒

Lil wayne

Julian brean & john williams

guthrie govan

john frusciante

佢彈larry carlton style 段野好撚正

好垂手支結他

John Mayer
真係神一樣既男人
佢翻彈 jimi hendrix既歌都係完美表現
痴撚線

松本孝弘
hide

松本

咁撚少人講SRV

我男人

聽聞佢用13線 鐵手黎？都推線bend得咁好

但我覺得佢彈野既touching拎聲方面有待改善

樓主話一人一個 唔通人哋講咗仲講咩
pf 呢啲經典嘢都講到無人聽

Syu galneryus
Leda deluhi
薰 dir en grey

第3版我有講
Btw,香港Keith Sir

可能見有人講左，安撫下自己先

Agger

alexi laiho

利申：咩都唔識

Keith 蛇

Guthrie Govan

Nir felder
Pat metheny
John scofield

本地結他佬嚟講
teddy robin
林敏聰
鄭東漢
依幾個同時代夾過band 手結他好似唔錯？

謝霆峰
G string solo

冇毒撚專聽嘅kurt cobain
sugizo

收嗲啦 你地！香港地最撚勁緊係撻撻大師啦屌
佢連jk 都睇唔起 屌佢廢

syu
Marty Friedman

endless rain

痴fret solo

Aaron Marshall

X Japan - Hide(松本秀人)

Jazz 我好鐘意 Pat Martino

聽講後生用14，中期13，死之前12
btw係Ed tuning

回返題目，緊係Joe Perry啦，香港少人識咁解

松本孝弘

有冇人覺得slash係吹大左

Pata

後加ed sheeran

加多個taiji得唔得

日本 ： 山下和人
特徵： 塔矢亮髮型

唔使覺得

羅翔

條友好似收左檔？

香港第一一定係家駒

有無人鍾意聽 Al Di Meola ?

係用 013 線, 兼用 5 個彈弓扣實個 Bridge

David gilmour

... 好鍾意

Guthrie Govan
Marty Friedman

Brian May

Synyster Gates

黃貫中冇人提？
btw,家駒，啊paul萬歲

正
不過好似真係唔多人欣賞佢
啲人唔聽Beyond，或者就算聽都淨係欣賞家駒

雖然佢唔係最 top 但係佢有一種解釋唔到嘅魅力

我最愛Andy Timmons

佢啲木結他碟好聽喎，而加恰到好處
All your life隻碟cover beatles正

香港結他佬唔講Tommy Chan?
（仲有Tommy Ho, Tommy Chung, Tommy Au）

Mateus Asato
Jason Richardson
Plini
Tosin Abasi
Mark Holcomb
Nick Johnston
Aaron Marshall
Guthrie Govan
Synyster Gates
John Mayer
John Petrucci
Rick Graham

Nick Jonas

Versailles teru

Kurt Rosenwinkel

冇人講buckethead?

Hong Kong blues legend Tommy Chung

Slash Syn gate jimi hendrix

好似仲未有人講

HIZAKI

joe satriani 有無人識
Cryin'

本身自己麻麻地D好technical既音樂，喱個係少有地好撚technical又好聽既

Jonny Greenwood

仲諗住入黎係會見到SLASH, PAUL GILBERT果D

angus young
彈power chord好勁

mateus asato for sure
創左一種新style
Todd Pritchard ig 啲片j到出血

Paul Gilbert

專聽純結他手好不良 聽多啲singer-songwriter好啲
放低一個 Prince

咩事

咁多版都冇人講eric johnson

冷門d
高中正義